d人用拐杖/ 遮脚撳𨋢,你有乜反應？心裡諗乜

你就自己心安理得
武肺遠離我
人哋就用手指
間接妹你把遮脚
你竟然做得出
dllm

有拐杖柄或遮柄唔用

都老撚到眼都花埋啦
仲以為自己十八廿二咩

你枝拐杖吉黎吉去
又睇唔清楚 睇得清楚又吉唔中 結果撳哂附近果幾層